屌狗不如唱聖詩 佢搞你就係宗教迫害

如題
邊個發酵有利啲

我認為你真係唔可以拎黎比

班耶撚宜家仲唱緊

比起上街人士
班耶撚好似唔撚識停咁抗爭
我真係想過去唱埋一份

（佢地天黑 唱到日出）

嘩 真係DLLm
個隻震撼